台灣既文宣都勁過我地啦屌晒你地！！

香港人係到做緊乜撚野？就輸啦我地！！

五大訴求 缺一不可

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

收皮啦樓主😊

火

推

推啊

Push